預放榜24分,唔知簡咩科好,有冇人入黎指點下

432(3)3333 phy chem bio m2
選擇困難症

東大

直接跳樓啦屌你老母

咪玩啦
廿幾分入東華唔入八大實比fd笑成世

講真你一入黎就嘴炮
我唔知你幾分啦
比你串下我又點姐

8科24分 好野

請善用起底功能

又點?難度差唔多姐
如果我讀少科用d時間溫其他個3分又咪係係度

你條假膠都係收收皮啦

屌你老母起底真係好能on9
日撚日係度起
唔撚洗玩啦
迫9人開分身?
on99

咁既分 東大都唔知收唔收

去香討玩咪得囉

你只有19分

東大醫療

四年後 30K笑返你班fd啦

樓主真心問定嚟派膠？
best 5得16分 poly hd都唔收啦

零用都咁多拉ching

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

24分你填咩都轆到入去啦